1. baru mengerjakan halaman web saja (html, css, dom js)
2. server, dll masih belum karena belum paham, sedang proses mempelajari agar bisa mengerjakan challenge secara utuh
3. revisi mengenai kekurangan challenge menyusul
